{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492895",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "전라국수"
    },
    "text": "ジョンラ素麺\\n\n京畿道南楊州市朝安面三峰里283-2\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理で運営される麺屋は、09:00から22:00まで営業し、毎月2、4週火曜日は定休日です。 この麺屋は90席を備えており、部屋は全部で2室です。 ここではジョンラ麺が味わえますが、ジョンラ素麺は麺に関する最高の味を引き出します。 特に、麺とスープがそれぞれ出るシステムと麺の味は、他のお店では真似できないジョンラ素麺のノウハウです。 この麺屋は数多くの材料で作ったスープとジョンラ素麺ならではのタレソースを使用し、名品素麺に数えられます。 温かいスケトウダラのだし汁で食べるジョンラ温ククスと冷たいトンチミのだし汁で食べるジョンラ冷やし素麺は特に代表メニューとして知られています。 また、スケトウダラ混ぜ素麺と干しスケトウダラの酔い覚ましスープなど様々なメニューが提供され、ここのすべてのメニューは最高の味を持っています。 地上波放送でも紹介されたこの麺屋さんは、一度直接行って味わってみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この麺屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "この麺屋では、ジョンラ素麺やジョンラ温ククスなど、一般的な韓国料理の他にもさまざまな料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この麺屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この麺屋は09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この麺屋は定休日がありますか？",
            "answer": "はい、この麺屋は毎月2、4週火曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "この麺屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この麺屋には90席あります。"
        },
        {
            "question": "この麺屋には何室の部屋がありますか？",
            "answer": "この麺屋には全部で2室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "この麺屋の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この麺屋の代表的なメニューには、ジョンラ温ククスやジョンラ冷やし素麺があります。"
        },
        {
            "question": "この麺屋の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この麺屋の特徴的な点は、麺とスープがそれぞれ出るシステムと、ジョンラ素麺ならではのタレソースを使用していることです。"
        },
        {
            "question": "この麺屋のスープはどのように作られていますか？",
            "answer": "この麺屋では、数多くの材料で作ったスープを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この麺屋のメニューの中で特におすすめは何ですか？",
            "answer": "この麺屋のメニューの中で特におすすめは、スケトウダラ混ぜ素麺や干しスケトウダラの酔い覚ましスープです。"
        },
        {
            "question": "この麺屋はテレビで紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、この麺屋は地上波放送でも紹介されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 393
    }
}